有冇人知依位先生係咪磨緊刀？

重有人話要移民去中國呀

講就恐狠 做就碌撚

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

韓國瑜社團幾乎都臥底?(PTT)

唔知係咪其中一個定真心

賭撚到咁大

吹到自已都信埋既例子

哈哈，妳自己跳哦

被低級紅反噬嘅例子

人出J你出命

韓粉唔洗找數？

已經死咗

真漢子

係咪已經rip